邊度有脆皮朱古力醬賣

唧上雪糕上面朱古力醬立刻凝結變脆好好味

My西洞

屌以後就用呢張相打響名堂

美

之前睇過條片 係朱古力＋椰子油就做到脆皮效果

好似係

係朱醬?

呢隻正
我喺大新買過

但有一款唧出嚟變硬

大新即係邊間？

之前係city super買過
叫Smucker's magic shell chocolate fudge

喺天水圍天一商城 類似優品360

鴿鴿 多謝你

弘喺邊度搵呢啲圖

atv危險人物 hello kitty頭

仲有校長燒屍

自己整太複雜了

複雜條毛 有無睇㗎

關你撚事

痴撚線

痴你老母咩